{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에어스카이 호텔 (AIRSKY HOTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは19:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 フロントは午前7時から午後12時まで営業しており、24時間営業しておりません。 最大2匹のペットのみ許可されており、客室ごとに駐車場があります。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは客室内では提供しておりませんので、コンビニでお買い求めください。 客室人数と寝具の追加はできず、乳幼児は基準人数と一緒に宿泊することができます。 チェックイン時間は午後7時以降で、以前のチェックインを希望する場合、追加料金が発生します。 朝食は2階のレストランで提供され、平日と週末によって価格とメニュー構成が異なります。 ペット連れの場合は、特定の客室を予約する必要があり、レストランには同伴できません。 ペット同伴の客室内での入室制限犬種も明示されています。 ペット同伴の場合は、必ずペット入室同意書に同意してください。追加料金もあります。 チェックインの際にクレジットカード情報を要求することができ、追加費用または施設の破損に対する保証です。 これ以外の事項は該当しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによってチェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは午前7時から午後12時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大2匹のペットのみ許可されており、客室ごとに駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーは提供されていますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは客室内では提供しておりませんので、コンビニでお買い求めください。"
        },
        {
            "question": "客室の人数や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "客室人数と寝具の追加はできず、乳幼児は基準人数と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間に制限はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後7時以降で、以前のチェックインを希望する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、特定の客室を予約する必要があり、レストランには同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室での入室制限はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の客室内での入室制限犬種も明示されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にクレジットカード情報は必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際にクレジットカード情報を要求することがあり、追加費用または施設の破損に対する保証です。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "これ以外の事項は該当しません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 453
    }
}